大手買入美心

蝕到入肉

可以買嚟送禮啫，一定係炒咩？同埋咁都叫大手 你戒咗奶未

呢個數量擺明自用啦

利申:買左500盒送禮